李專呢條垃圾幾時收皮？

成日見d女like佢野 但原來講黎講去都係三篤屁 洗到d女個腦成日真係以為自己既天子會出現 一對方有d唔好就覺得對方唔係對既人 屌 真係好撚煩條撚樣 d文好撚嘔心

男人老狗寫既嘢成條基佬咁

一年前睇佢又係寫個d 一年後又係個d 咁都呃到班傻西follow佢d野

見過佢將同一段野周圍copy去人地d ig post度
仲要係又貼唔係又貼

利申 俾佢follow過同埋俾佢貼過我d post

即刻delete同block9佢

我記得他寫過一篇
“不論多麼千瘡百孔 愛你的人都會接受”

笑而不語
給like的大概都是被人玩壞的

根本比班港女打飛機用

駁唔到

我大學同學 一齊上過中文寫作堂
不嬲覺得佢D 野垃圾

含撚啦 成個pussy咁條友

佢Ling U 中文系

唔係好識佢 但唔覺得佢有咩才華

有朋友成日cap落ig story

以前中同
樣又柒又毒
真係憑咩扮愛情專家呢?

垃圾page

E 你又知我講中同即係中學同學咁解咩
知咁你仲問中咩同

下 佢喺你個ig度取材？

原來個page都幾多共同朋友like過